今晚我哋曼聯要勝愛派對

Let’s party
屠殺愛狗

打爆藍色愛字頭

愛華頓？未聽過

紅 特朗普 藍 拜登

幫利迷報仇